EGOIST將於香港舉行演唱會

EGOIST staff‏
@EGOIST_2039

EGOIST LIVE IN HONG KONG 2018決定！日程は6/23(土) 19時開演予定 ！香港の皆さん、どうぞよろしくお願いします！

公演日2018.06.23(土)
香港 KITEC-STAR HALL
開演19:00
料金（税込）HK$ 880

guilty crown

狗沖

880貴左D

比起上次平左啦

唔知會有咩歌呢

六月二十三 唔知買唔買到飛呢

我既王的力量

今次老閪都買前排，上次太遠feel唔到個立體投影

上次睇區有平D有貴D
今次冇講有分區, 定未講

chelly

會唔會貴左少少呢，$880

上次會場音響聽到耳嗚

好貴 但照去

幾時有飛賣

食炒價都買佢老味‼️

唔洗掛

九展d音響聽死人

唔通唔睇咩

幾時開始賣飛

又要搶飛

仲諗住入嚟睇胳肋底毛

得一種價？

伊館差定九展差
伊館on9到聽完耳鳴左成日

有幾多位

上年去九展睇Kalafina
啲音響拆到仆街

上次去柴灣青年廣場睇Lia又ok

聽岸田狗展d聲拆撚到仆街 耳嗚左兩日
不過egoist應該好d

上次egoist都係狗展都係拆到仆街

今次要去睇

係咪第一次黎

之前好似黎過一次

狗展本身 垃圾音響

第1次黎有唱海闊天空添
台灣新加波場都無呀

第二次嚟
btw, 今次加左價

有冇人知成個SHOW 總共有幾多張飛
C3 好似賣300張

咁多個場係得青年廣場叫音響好啲
聽過嗮kalafina 3個場就知分別, 基本上一有低音/鼓聲就會好拆, 有時甚至蓋過人聲

之前680 480分前d後d
今次880唔知d位點

上次480睇完全睇唔清楚個投影

好懷念

第一次去嘅live
不過今次太貴不了

淨係聽過幾首, 想去下但880真係卻步

渣GA

其實係咪睇個投影？

渣ga
幾年先比1次880都要諗

上年路過已經聽咗次

幾時有得賣飛

之前去柴灣睇Lia覺得音響幾好

入C3諗住買飛同埋chelly 簽名海報，痴L線300張一個朝早就冇曬

有d人排通宵呀，點玩

300張唔係3000張呀,無黃飛都唔敢話一定買到
有個人入左幾十張
你咁遲入點同人鬥呀?
btw 880+20仲得賣,位置應該係300個之後,要海報就無

明知有限數跟海報都唔排通宵

怪人地排通宵

唔駛返工返學呀?

你以為通宵果班就唔駛返工返學 ？

個個拎假去排架。 （利申有份射波去排 ）

一日人工買到心頭好唔算d咩

工日日都有得返，海報就得一個

自己諗

冇咁好心力
等公開發售算

人地為左買大閃光都排通宵啦

其實自己一個排通宵可以點，又去唔到廁所果d

其實好多人十幾張咁買 我見有個男買左13張 有個大陸女人都買左十幾張

排到咁上下有保安登記黃紙仔可以離開架

主辦無限一人買幾張？

冇錯呀 你排第一攞27萬出嚟 可以一野收佢皮

其實有人問過主辦，果陣答係一人十張左右

點知現場你拎27萬現金已經直接End game

好彩有朋友幫手買到
更好彩大陸狗唔係排頭位

咁其實有人攞27萬出黎買曬 暴動都似

冇話27萬買300張 如果有人9萬買100張 4.5萬買50張都夠死

淨係識Psyco Pass個幾首

Btw最後係咪都要加100先有海報？

全部880 頭300張先有海報

得300張飛 880+20連簽名海報 呢個係頭位
其他飛會之後公開發售 但冇簽名海報 現場問過

有冇圖 想睇下

又話加100先可以有海報換領劵?
唔係880+20+100?

唔好意思 佢又繼續發售普通門票 但冇簽名海組
可能彈弓手 唔加多$100掛
我現場係比左$900買連簽名海報

即係聽日入場有得買普通門票

應該仲有

利申：

有無可能搵齊前排300個人入谷

係咪一定要去現場買

冇可能 有幾十張比支那人買左

又要留名睇前排空晒

唔會啦
利申前排

下賣左飛啦

錢我準備好 俾個價嚟

水懶ching咁撚有米？

去睇水瀨都6位數字啦 好似係

咁多條友十幾張咁買，放唔出就實空晒

淘寶淘下就有

佢寫仲有飛可以買
聽朝早啲去搏下有冇海報先

立即购买‼️

得普通飛，簽名海報一早比人幾十張咁掃走晒
第2日仲話博下係咩玩法

隔離登毛都冇條

我凌晨3點排egoist前面都有2-30個人

想問
之後仲有無飛賣
C3買既同之後既飛有無分別

唔知啊 我好早走左了

頭300保證最前，之後全部隨機劃位
好似係

問過話c3買係跟順序排
好似係

自己唔算飯但又想聽下
不過880非真飯黎講就有少少貴

好貴，但照去上次冇去等足三年

十幾張買個d 有幾個都係幫人買 全部有人認曬頭

估唔到可以俾人買十幾張咁離譜

想問門票係咪全部c3賣晒

仲有得買，門票$880+$20有poster不過無簽名

抽簽定搶？

搶
上次live先係抽

炒黃牛

可以去邊到買票.....

那有錢 你老母

有沒巴打有門票多？？ 我想收一張門票

利申：要返工，去唔到買

人在外地，拜託咗位好朋友幫手買

然後依家先發覺原來我句起身打錯咗

係咪普通飛，海報果邊唔見左
本身就撕撚左？

海報一早冇哂
之後買個D都係佢地撕左一邊比人

因為對上一次嚟香港嘅演唱會我都唔喺香港，但係有睇過啲相，想問下係咪有得買翻佢之前啲碟？？
我差最早嗰三隻
嗰時中學雞冇乜知識產權責任感，想買翻嚟彌補

依家上網買啦

外國運費好貴 買完又要帶翻香港，好傻仔

c3賣既係飛係跟順序
不過唔係由第一排開始係中間
準備買多張啦

booth隔離個moon貼住張紙有寫

入到場已經好滾動嫁啦

咁到時會場無先再買

主辦又話咩保證最前排
呢個主辦都係閪架啦
個價已經撚曬狗咁
880 900 1000

可能遲下又彈出彈入好似果100蚊咁

一日未到6月 一日都仲有變數

lm花生

我都無咩信心 龍門任佢擺

凌晨三點出黎做雪條都冇前排一定屌到主辦出公海

有冇話幾時公開發售門票，上次人不在港錯過左

無講,6月開應該下個月有得賣

如果到時有唱glow就好
最底第8隻,因為呢隻歌先比人選中

正呀

普通飛(無海報)
劃位由中間開始

留名

個流程其實係點，一早過定數15號鬥快submit入數紙？

入左數都有機會買唔到喎

$900 都係得中間位，好貴

全場一樣價，就算坐前面都係無真人睇
仲有c3預售果批飛
依家買應該中間再後面啲

想買 但得自己一個

跟fb個日子，改左16號

有無人都係一個人去睇

2張簽名海報飛的路過 ....................

Metoo

實有,想搵腳不如自己留tg等pm

Bought

交易no又無，email又無，仲好意思收我20蚊處理費，連有無成功交易都唔知囉

買左兩左 好驚囉乜嘢通知都冇好伏

仲用緊workpress，迫人收垃圾廣告email先買到飛

2015二月廿七

今朝眼殘掃左眼垃圾郵件以為無
再睇一睇終於搵到

依家先買會唔會太遲 個位會唔會好後 定係等公開發售再買比較好

前同後你都係睇個投影，擔心下九展個音響好啲
都係比錢入場買個氣氛同支持下
等公開發售先買就真係坐最後

ニコ生にて【春休みライブSP】EGOIST Special gig“ALTER EGO” & "Greeting Tour 2017「E/A」”決定！ お楽しみに！

3/31（土） 21:00-24:45頃 番組URL：

21:00〜 2017.08.18 EGOIST Greeting Tour 2017「E / A」

22:45〜 2017.12.29 EGOIST Special gig “ALTER EGO”

香港時間:夜晚8:00-11:45點

今晚睇唔到
是咪要niconico白金會員先重溫到

唔係今日,係星期六呀
重溫不如等人b站up上去

太後會唔覺3d投影
之前睇果次太遠好似睇片 咁

C3 d卷換得飛未

fb有人話5月先有得換

この番組はお住まいの国・地域から視聴できません。

上次都係要vpn
同埋之後有guest佢會限白金好撚on9
多數都係等人up上B站先睇

如果無搞錯呢兩場b站本身已經有，係打算生放送捧下場

係喎,原來播返之前既
無睇日子
要捧場即刻整個vpn睇

播播下 cut 左。。
要白金會員先有得繼續睇

push
有無人想開返個谷交流?

冗員

想問下幾時有公售⋯

呢個算唔算

880要諗諗 想睇平小小 唔係真愛 入場支持 睇下遲d有無售票網賣

無平少少,佢之前話左全場同票價
我諗除非好多賣唔出,唔係應該無得減

要過數咁麻煩 點解無信用卡

估計全區880？

因為今次閪代理

開演果日再買了 反正一定唔滿

上次黎都好似幾爆

佢張poster 其實有寫快達票
應該之後都會快達票再賣飛嘅

咁到時再買了 過數麻西煩 毒撚唔去街

上面條link就係
篤入去就入到

880都幾貴下 可能我唔夠愛

多年前聽完香港再飛新加坡聽

880+20其他真係幾貴 不過都要買

同感

chelly bb今日生日

880太貴
利申上年有去睇

感覺點?

起碼音響好好多

guilty crown 之後就冇乜好歌

【EGOIST - Welcome to the *fam】
大熱動畫《罪惡王冠》、《PYSCHO-PASS》、《甲鐵城的卡巴內里》、《Fate/Apocrypha》主唱 - 由ryo(supercell)監製的虛擬歌手EGOIST，帶同最新Motion Capture + Real-time Rendering CG 科技，為您帶來真人實時互動虛擬偶像新體驗！

今日為各位帶來與現場演唱會氣氛十分相近的一首MV，收錄於EGOIST最新BEST 大碟「GREATEST HITS 2011-2017 “ALTER EGO”」內的「Welcome to the *fam」，讓大家可以感受一下從未曝光的EGOIST演唱會的臨場氣氛！

EGOIST Live in Hong Kong 2018
日期：2018年6月23日(六)
時間：7:00pm
會場：KITEC-STAR HALL, 九龍灣國際展貿中心匯星
門票：$880
開票即將公開發售！

即將

有票換未呀dklm

仲即將
唔等埋快票達個期出先公佈
又要人等

想問下各位巴絲們收到換飛封email未？？等咗好耐

$880

無，買飛苦主

有無上次網上買飛既朋友，不安

C3買飛果班都好不安

個主辦

屌我重以為得我等咁耐

想原價放飛1張
有冇巴打/絲打有性？

vip？

放egoist演唱會門票一張

好似冇分vip飛如否
如有錯屌細力啲

有分啊 vip好似300張連簽名海報

我個個有海報
不過要額外+$100換購

邊個同你講仲要+100
無海報另一邊係無左

有冇人要？
有海報送

仲有一個月，但連email通知換飛既消息都無，搞邊科？

最後好似換海報唔洗加錢
Btw我想要張海報得唔得

100蚊收

暫時唔想拆嚟賣
因為驚放唔到
巴打介唔介意揾人夾

如果有人想夾既可以搵我
自己都有飛了 愛莫能助

謝巴打

你地覺得兩次預售賣到幾多張，淨低個半月都唔再promote下

快d聯絡換飛

等睇最後搞唔成

買左無回音

唔會搞唔成掛，呢場應該會好多大陸人黎睇
上年大陸唔知咩事取消左
呢個主辦完全0宣傳
已經算係小眾仲hea到咁

希望15號之前有聯絡

大陸多偷拍 你估運營唔驚Chelly個樣出街咩

最激係後台都偷拍

EGOIST關於本場演唱會的最新消息！
EGOIST Live in Hong Kong 2018 門票將於5月18日早上十時在快達票公開發售
hong kong ticketing

EGOIST Live in Hong Kong 2018
日期：2018年6月23日（六）Start 19:00
會場：STAR HALL, KITEC
票價：港幣880

早前C3訂購優先門票亦於五月底通知(電話或電郵)

CHELLY 提醒大家記得支持,到時見!

佢又無提之前網上訂飛d飛點搞
仲有一個月多d就到 好不安

唯一安到心既係chelly係facebook既錄音

講廣東話好得意

唱海闊天空果時仲

Push

今次唔知有無廣東話歌
未聽過

如果有都唔知會唱咩

今次唱唔唱都好,咁有心既女仔真係要全力比錢支持

飛已買
個rg group好似冇人講野咁

岩 第一次聽果時 真係覺得好有誠意

無人出聲,無消息,無動態
chelly又唔玩twitter既,完全潛水狀態
無咩可以講

原來上次680咁平？
我都唔記得左
chelly真係好女仔黎
大家快d買飛支持啦

係閪主辦想食到盡,全場賣880
去後面邊個想買呀

好地地分區咪好
不過都好過lisa連排隊既機會都唔俾你
準時10點睇cityline死網

C3買左等囉飛

+1

想問下巴打邊度聽到？？？

上一頁條fb link

我覺得上次講英文好j過今次

今次聽落chelly成熟左唔少

Thanks 巴打，搵到了

上次講果啲英文基本上聽唔明
淨係聽到最後果句

Hong Kong fans

句will be held on april 30好正

【EGOIST 2018 演唱會門票 正式開售！】
載譽歸來的EGOIST香港演唱會將於6月23日舉行，
門票已於2018年5月18日於快達票開售！
希望用信用卡正式購票的EGOIST、ryo粉絲切勿錯過！
各位動漫愛好者也請多多支持，轉發分享，購票入場支持，
讓好動漫音樂能在香港繼續響起！

士別三年，點止刮目相看！大熱動畫《罪惡王冠》、《PYSCHO-PASS》、《甲鐵城的卡巴內里》、《Fate/Apocrypha》主唱 - 由ryo(supercell)監製的虛擬歌手EGOIST，帶同最新Motion Capture + Real-time Rendering CG 科技，於2018年6月23日在九龍灣國際展貿中心STARHALL再度來港演出。

比三年前更新的科技帶來疑幻疑真的超高清全息虛擬歌手，配合實時動態技術捕捉真人歌手動作，由日本製作團隊及主音為您足本呈獻，熱唱EGOIST大熱動畫主題曲，為您帶來真人實時互動虛擬偶像新體驗！

【EGOIST Live in Hong Kong 2018】
日期：2018年6月23日(六) 7:00pm
會場：KITEC-STAR HALL, 九龍灣國際展貿中心匯星
門票：$880
主辦：G Music(HK)Ltd、 大名娛樂 Big Honor Entertainment Limited 、盛世文創、FM Telemedia
企劃：INCS toenter、 SACRA Music
協調：FORWARD MUSIC、 Midgard Development 米格特發展有限公司
協力：Zepp Live、 @AniSong Headline 動漫音樂資訊站

售票連結：快達票

國內票務查詢：大麥網

【EGOIST簡介】
EGOIST是由次世代音樂制作人ryo(supercell)在2011年的選秀會中選出的主音，於2011年播映的電視動畫《罪惡王冠》中以劇中虛擬網路音樂團體EGOIST之名出道，及同時擔任該動畫的主題曲及插曲主音，並由當時年僅17歲的chelly主唱。《罪惡王冠》電視動畫結束後仍繼續以團體名稱活躍，並由supercell負責制作。先後主唱動畫《PYSCHO-PASS》、《甲鐵城的卡巴內里》、《Fate/Apocrypha》及電影《虐殺器官》、《和諧》、《屍者的帝國》主題曲。2015年在香港舉行首次海外演唱會，2.5次元的立體演出及真人即時反應，讓觀眾和媒體一致好評。

#EGOISTHK2018 #EGOIST #ryo #supercell #chelly

準備買飛
無乜睇呢類演唱會經驗想請教下
係咪會好多人打call??? 如果剩係想聽歌會唔會好唔去好過去

做乜都有第一次,唔打call驚柒定因為唔識?
驚柒唔打不如留係屋企睇bilibili算啦
不過其實到時根本無人會理你做乜
前排果班大佬就一定會打,後面可能少啲

比條link你參考下(到時無penlight都唔緊要)

去左一定唔後悔,咁有心既女仔點可以唔支持下

唔識打既 跟前面打就得 最緊要有心 到時個氣氛好既話 你都會忍唔住

遲咗買

So everythg that makes me whore係唔係egoist會唱

無人知到時會唔會有cover

唔係

其實唔明咁趕住囉張飛為咩
咁大間公司點會執

B叔近排睇開邊個

求個安心姐

28號下午可以換飛 岩岩有email

可以LIVE果日先換飛

你地係c3果批？

我係

睇圖應該入左數個d都係個幾日拎

上次網上預售買未有回音

開工日子，得三日，都唔遇有人去拎

個時間閪撚到
不如直接叫人6月23先慢慢換

咁會變到開場當日大家先知坐邊，唔計c3買飛果批驚會暴動
其餘會唔會變先到先得，越遲越後，不安

岩岩直接上左去office拎 我見職員將d票一封封信咁封好哂 問過買多張飛既d位唔會打散 所以未拎既同怕買太多會打散位既巴打可以放心小小 不過海報個到好似有d唔對路 c3 over 300 個d記得問到時你地個張非簽名海報點派

重味收到email

姐係封信有你個名 已經定左?????

係

唔該哂巴打既解答 咁都放心小小

味收到email係點

揮個手

有無手足打算set個deadline之後一齊催下佢

點解唔自己打電話去問下

得一條友嘈應該加快唔到，好似係

C3買咗到而家仲未有email

如果c3買你應該係拎得個d 因為我見佢枱頭d信有差唔多23百封 每封信有若干張飛 同佢有個list好似係記哂c3買票時你地d人名 你地如果c3買最好打電話問問

但入數個批我就唔知

唔該曬各位，我啱啱一打開連登就收到email

係咪到時先換好啲？

睇上面講應該劃好左位
我諗到時拎都無問題有掛

我入數都收到了

舒服晒

我都係C3買但仲未收到email

巴打，等多陣就會有嫁啦

我係day2先買，可能未輪到我掛

我都無email,有名有電話帶張飛就可以上去拎

借post原價900多100賣飛一張 唔連簽名海報 (c3 頭300位 有簽名海報換領個半截飛為證 實際上我當時數個staff枱頭同揸緊踏飛既數目 仲有排隊時既觀察 應該係頭150張飛時買既 ) section1 f區位 有朋友臨時來唔到叫我留番張海報比佢j tg sod212

冇左張海報都仲好意思收人1000蚊

呢個時刻仲有人去訂票網買d 山頂section4位又無海報既
張飛本身880＋20 我個位係section1又ok前同唔係邊位 點解我唔可以多100甚至更多咁放 再講到交收時係咪真係收多100呢我諗巴打你又唔會有定論 如果巴打你話我額外收人1000係黃牛兼抄冷門歌手仲抄咁高我都心甘情願比人插既 不過記住我最多都係收人100 所以都真係有意思去標1000既 其實無仇無怨點解要搞我呢 我亦唔知巴打你係呢場演唱會上面係處於咩角色先會講呢句說話 btw希望巴打你唔好因為我咁樣講而記恨我喇

c3 vip係閒日黎，基本上有排已經係蝕左
+100無海報值唔值就見人見智
大家唔洗咁勞氣既

仲未有email
係咪23/6去starhall門口換就得

G持
呢100蚊憑自己本事賺 冇問題

其實去到尾tg咪又係要原價乃至更低放 九展飛唔同紅館伊館飛唔犯法 我先得一張飛仲要做黃牛 為左個100蚊而博犯法咩 係睇有冇有心人者 預左冇海報係會比人壓下價

剩係閒日去排c3都值100啦 未計車馬費
可能人地專登請日假去排呢
上面話人無海報賣1000果個
你唔會話我知你一日假期既人工唔值100掛

係 多100蚊都比唔起邊有心睇
對egoist冇愛不如唔好睇

其實係唔係呢家新一代啲人已經唔識egoist

講撚到去C3剩係排egoist跟住就走咁

好心啦放黃牛重理直氣壯, 重有人撐

就我既角度黎睇 真係睇唔出c3有咩好行
比著我買完真係即刻翻屋企

有愛早就買撚左啦 仲同你收1000蚊張飛咩

出歌少 又因為可代表佢既名認知性唔高 有d新入坑既分分鐘搞唔清楚egoist 同chelly既關係
歌手把聲又開始出變化 1112年罪惡王冠時期把聲既沙啞又青春 個時覺得聲低超特別

係
直程買完飛排完隊係門口調頭, 場都唔入當支持下算

以前都話仲有gc pp比較出名 呢家好似無咁多代表作

講緊你理直氣壯咁撐黃牛呀
預設左人地番緊工
預設左專登請假去排
預設左買完egoist即走唔行C3

好心唔好講咁多廢話直接話放1000啦

100蚊都比5起
唔好睇拉

巴打睇埋上面我個Post先 100蚊黃牛係咪真係做得過呢 其實已經冇心係連登放了 你地咁樣challenge我 你地成功打走左為左100同張海報而做黃牛既我 我唔希望同大家結怨 就此終結好嗎?亦都多謝幫我講野既人

王冠

一百蚊真係明益大家啦
不如唔洗錢比你睇

上面放飛件事就off topic la
題外話 其實係我眼中 張簽名海報個價值都有起碼3-400
相信有一大部分真正歌迷會認同甚至認為值更高價

係 我500同其他人收左幾張了

無謂捧殺我啦 已經冇意思la

你想完, 但又講覺得海報值幾錢
都係想扮曲線講自己貴100好撚合理兼正常姐

我相信真正歌迷就唔會賣黃牛既

我同意炒黃牛係唔岩
但希望你明白我唔係盲撐黃牛
當日主辦係c3前一兩日先公佈有飛賣
有唔少翻緊工既巴絲都請唔切假去排隊
比多100$買頭300 都尚算合理
唔好忘記閪主辦搞既係全區880
真係有愛既都唔想依家買飛座山頂位啦
樓上假設果堆理由你咪當我攞黎安慰自己點解要比多100$囉
買頭300要通宵排架
你估真係一訓醒慢慢行落去買飛入閘就買到咩
我比100$叫你通宵排隊幫我買張飛你都唔肯啦

見大陸有人收500 一張
呢家手持兩張簽名海報飛尾等錶起佢

只有我地2個講已經冇意思了 個曲線賣票計劃已經比你識穿左 不過我呢張飛又唔係連海報賣 你講得岩 我只係一個為左100同張海報既黃牛 唔係咩真正歌迷 真正歌迷如果放飛應該要好似你講咁唔做黃牛 我都希望香港可以多d呢咁既人

頭300洗鬼通宵
朝早8-9點排都買到啦

通宵先買得夠前 你識咩

我都無email直接上去
要登記名、電話、換領劵
你鍾意都可以當日先換
上門就今日最後

好期待，好期待

對上一次喺英國，翻唔到嚟參加，今次當補數

有無人都係一個人睇

如果真係有人第一次睇完全咩都唔識,可以睇下呢到

至於「三本缔め」呢啲就睇班大佬點
上次淨睇字都覺得柒到飛起

EGOIST唯一有片既live得幾場,有興趣就參考下
歌單係評論區

參考色就大概係咁(唔一定全部都準

仲有咩野想問既,tg group問應該會快過係到等

(仲有個fb group,有興趣自己serch)

點都一定有

宜家開始覺得一個睇都需要勇氣

自己一個人去睇

一個去睇

樹巴

自己去

一樣

【LIVE IN HONG KONG 2018グッズ情報】 6月23日（土）開催の香港公演での限定グッズですが、 こちらのTシャツとタオルの販売が決定致しました！ 会場ではその他過去のツアーグッズの販売も予定しております。 是非チェックしてみて下さい！ 販売時間等に関しましては追ってお知らせ致します。 #EGOIST

香港限定T同巾,仲有清倉舊野
開賣時間遲下講

會唔會有螢光棒賣

過2日咪知

件T

會 件T

有無人打算唔打call

坐前面唔打會比人批鬥

邊到有得溫call

金剛棒注意
fb group班人整,仲有另一份詳細啲
但下面呢份會場會派實體版,所以貼呢份(數量唔知幾多)
有需要就自己save電子版

thx 巴打

唔好quote呀
長到仆街

唔想買光棒
但驚入到去隔離左近個個fing又好on9

實有人唔買,用手玩囉
又唔係硬性規定,自己開心就得

未溫書，星期六就係啦

我想問下有無人有多左出黎既海報
想收

買買買

聽日就嚟啦 推Po

今次自已一個去 希望聽日氣氛好d唔好有人全程坐啦

屋企求其執兩枝KB去就得

而家係咪無飛賣了 ？

<< 仲有啊

現場枝棒無inori花紋

希望排到alter ego白t

可唔可以講下有咩物販?去緊

好多人排緊？ 我而家先出門口咋喎

唔知仲買唔買到呢

都幾多人下

GG,,, 飛唔飛的好呢

帶唔夠錢亦唔想洗太多，係過去堆product面前，已經唔想買hk limited，始終覺得唔太靚

前面班人高枱貴手唔好大量掃貨

飛緊去九展

排得黎又要排隊拎飛，場販條隊無點郁過

依家先去 打算買件T就算

三件t加棒已經過千

淨係想買棒

係咪五樓？

3

Ty 飛已換，而家排隊

又洗左百三紋買碟，已經盡左力供養chelly

諗住5點幾6點先到
到時希望仲有得買

想問下買野張表係咪會派？

之前派過一輪，不過係counter即時填都得

有冇得睇過實物先？？

想問有沒巴打知邊到換飛

都係star hall出面

只係有塊白板print幾張poster show下個樣

Tyty

依家賣哂味

Thanks,咁就唔冼周圍走

廿分鐘仲賣緊
已走，等其他係現場既巴打報告

睇左好耐最後都係買唔落手

管唔好對手

諗住買件hk limited T同隻碟算
call棒都諗緊買唔買

利申 無call棒

有call捧賣？幾錢？

250

黑手帶賣曬，香港衫得翻XL

邊到買碟張紙唔見既

肥仔表示只著得落XL

已買

微課咗兩單畀chelly 力已盡

我應該6點先去到，到時仲有無

碟無紙，得最新出果種，場販對面

應該都難啦

唉屌 買ALTER EGO算

我覺得香港嗰件個面啲字好靚

點知咁快賣晒

好靚

已經冇曬？

好彩飛咗的

無哂

瘦撚XL都着唔落啦

知唔知佢入場點搞

留念都好吖嘛

好似xl都無

買唔到香港限定T

屌屌屌屌屌

咁我唔咁早出黎鳥

call棒買一支會唔會好on9

我自己帶1枝到時買1技咁加埋就有兩枝

應該買夠4枝

無call棒 但係見到呢支咁既樣

我都係得一支

好似重衰過普通KB咁

見到好多人都有本小冊子噉周圍走，但係又冇得買

普通人一支kb夠做啦 又唔係做厄介同巨巨
有愛就嬴鳥，係愛啊哈利

call book？

買左alter ego 想買埋pacman

係掛，見到有個哥哥仔成喼都係 喺度諗係咪啲好有心嘅fans group自製

#361有講

姐係免費拎？

有個長髮靚仔派
本野幾靚，starhall門口任拎

有無人買貼紙，覺得好q

呢家先準備出去

幾點開始入場？

見d人掛住塊綠色布周圍走好想笑

都幾多女喎

psy pass都唔少女fans既，好似係

我覺得綠色好麻麻

出白色好過

好似無咩一個睇既毒毒

我買咗400嗰件藍白都好過綠色嗰件

見到好多人都換曬衫 諗緊換唔換好

入得！！

我囉清，特登行去第二度坐

+1 入咗去唷

入左去 入到入面又好多單丁

一個人睇+1

希望唔好左右夾一班人

換啦，都係得今日先着

無錯

D行路過

個場坐爆未

有排未爆

望下周圍都有人上連登

見之前咁多page話送飛都心知不妙

唔識打call等死

好似重有成堆人排緊換飛

好似少人過上次好多？

上次480

鳩打得㗎喇

等頭排帶

頭排成班人表示唔識打

頭排9打照gun

是旦啦，大家全晚開心d

見到頭排有人cosplay inori

我就係見到$880全場就放棄

X2

睇唔到

一早入左場，個位淨係見到粉紅頭髮

見隔離左右都兩支棒

對住門口，睇住佢行入嚟

見到真人就好了

有愛無KB又如何

周圍都有人打緊FGO

Chelly一生推~ EGOIST一生推~祈妹我老婆

Q行揮揮手

U

R

中間唔少空位

D

幾號

gun前面

幾號先

繼續等開場

中間

bd

9打左成場

簽名海報200蚊張賣緊
無簽80

求歌list

正撚到仆街

好日唔郁，出晒汗舉唔起手又失聲

Desir // Garnidelia
君の知らない物語 // supercell

頭兩首已經攰到仆街

有冇人最後買咗海報？跪求一張

唱君知真係好驚喜

勁正 一播開頭勁high

渣ga

外便冇呢咩

老啦，如果再過三年都唔知點郁

chelly好似有啲失聲
不過都好正

遲左出去比人秒清

正到痴線 btw拎唔到callbook

成日另轉頭又唔係飲水，係咪睇稿

神live 唱咁多歌+有cover

唉 最殘念係買唔到hk個件T 想喊

應該真係飲水 用飲管飲

頭先好似係你隔離

係咁飲水

唔係嘛

BA

我9fing足成場d醜態比你望到哂

有無巴打可以整合下佢講過啲咩

MC部分好簡短，可能我哋無俾足反應掛

暫時諗到嘅有佢話尋日去咗觀光 (上次無去到)，同埋食咗粥，仲話同日本嗰啲好唔同好好味 (按: 日本係病咗先會食粥，本身就唔會調味)

同埋好似有件T無show係塊板到 個人係咁sales我買

好正呀！
似係病左係咁飲水。

睇完live買左370個件

GC 開始
GC 埋尾

好開心

扎馬尾係日本出過 香港好似係第一次呢個造形
日文渣唔知有無聽錯

我都買左

馬尾個造型好正

仲有提過下supercell

有無坐中後場少少既巴打講下氣氛點?

我後面條友影相俾人捉到

坐U 中間位 講真都麻麻地好氣氛
我前面個個直程坐足全場
不過佢坐足 我就睇得清楚好多

R21 企最出

坐c見b行有一半地藏

你講緊應該係免費飛位

sony啲聰明員工搞既活動黎
第一行正中全部係送飛,仲要唔洗排通宵
係咪好開心呢

一開頭冇乜人有意欲起身，講嘢冇人識比反應，手機影相，臨尾舉手冇節奏拍手
感覺上次live嘅觀眾經驗多啲？

臨尾舉手真係要等佢地起身

今場觀眾感覺好素人(比例上)

等緊部PS4係FB買賣谷出現

N44單邊位

坐第一行唔識打call好大壓力

聽朋友講 頭４行係fans club. not sony staffs.
我第５行（第一個通排C３買到飛既人

所以由section 1-3, 第5行數起 應該岩 （好似係

利申：唔太記得歌名、色都係跟人轉既偽廚

前排有個勇者前後爆十幾支UO

因為fans club留左5x張飛
一行１３個人(好似
所以13*4=52 大概係果個數（如錯勿...

最前排最左手邊位 俾個喇叭轟到成個傻尻咁
勿相認
c排中間一班水水人帶call
帶到好似傻仔咁
利申企斜睇mo眼尾見到

我都係通排第一個wor, 坐第二行

唔通我 得罪左G Music
我通排頭十、個個衝簽名板 我衝egoist

btw, section 1-3/1-2?

問過派海報嘅staff
我同我fd前後腳買 佢e 我b
問完先知係隨機派
不過c3買d人一定係bcdef

我都係C3買但坐N行

下次唔通排（偽廚

CLS

班仆街仔又老點
咁屌你早d買有咩用 仲要1000蚊
派到N行咁遠

第二層有４丁友坐左上去
送飛應該送山頂

拉隊去indonesia睇

原來上面真係有人坐 我以為得地下位

我都係C3買坐N行

如果我係n行個ching 嬲撚到仆街
屌你早人咁多買 去到N
but
我c3買嘅時候 前面個大陸仔三人買30張飛

我好記得賣淨少量section 4-3/4-4
但無理由只係得４條友、所以一係官方staffs、一係送左上山頂

any肥 各位巴絲今日盡興就好

お疲れ様でした

C3果日賣到２點都仲有poster送，３００張都唔出奇

通排 就真係RIP

拎飛一開始係第二行側邊，同佢講先換返中間少少
感覺c3買飛個時已經係最早個個
估佢扣起第一行同二行正中間

拎完飛仲有得換飛?

睇翻依個po先見到，我C3買都派R行

我屌，玩我呀？

吓 屌早知我又換

唔係fans club唔係sony staffs
只係C3開場就狗衝買飛既地蔵

利申：勇者

有得換咁開心？ 呢間豬music真係糞公司

比100蚊做到勇者啦
7蚊條UO 有幾貴
利申 hea call

3支egoist KB, 另加支短
一支plain.

算係咁